[民間智慧] 集思廣益齊抗共

唔好話我on9 膠化, 仲信法治，over my dead body
唔好失敗主義，做得幾多得幾多，你行得出嚟就即係仲信上街係有用

同支共就係鬥嗱喳鬥爛鬥嚟橫折曲，以其人之道還治其人之身

1, 共同目的而聚集
搵張支那國旗 ，印出嚟/ save 落電話，出到港島對搵個有日期時間地方(黨鐵站) 拎住中國國旗打張卡。 預左畀人票控上庭抗辯做理據

2， 有鏡頭影住即刻唱國歌，之後可以呈堂表明在場目的

3，打砸搶？揸住國旗唱住紅歌仲係咪黑暴？

有咁奇情就咁奇情，就係要你班毅進爛仔你班港共垃圾反應唔嚟

【致所有送頭論的同路人】

銅鑼灣 商務大減價

大家袋定響手機 524去打書釘

推

Push 2

Push3

百萬共產富翁

1000千蚊題目:
64有無發生過?
A: 有 B: 無
答案係：無！